各位ching上得連登可能都有個共通點

就係現實偏向講真話多 仲要見血果隻 搞到係咁得罪人
呢個社會就係容納唔到真話

係人型社會炸彈

連登先容納唔到真話

現實係啲人聽得多假話就覺得會變咗做真

我係心諗 點解啲人可以咁易爆

現實社會就係你咁樣答我已經收左皮

係返工太無聊冇野做

係要真話當假話咁講

咁我真係

就好似我依家語帶批評咁覆各位
我都收左自己皮

淨係見到間唔時有人無端端鬧人

好煩

我好溫柔

連登其實好多痴線佬，少少野都可以打一篇野同人嘈，有時間不如做有益既野

羨慕

因為現實冇得講丫麻

好悶

你試下現實講：
「捐去非洲的物資，應該是避孕藥，而不是食物」

你睇下你會有咩下場

返工冇野做啲時間過得好慢

點先唔得罪同事

明明係講事實都要比人話

係 上連登講真話都比人排

啱
成日俾人話我賤咀毒舌

正正常常都唔會無啦啦得罪同事掛

我會

邊個po 我入去幫你

好多野講完好耐諗番先知有骨

政治方面係既

搞咩得罪人

成日覺得只係對家小氣

玻璃心

有料

你自閉？😂

又唔係嘅
連登講嘢冇後果
啲人先至夠mean

樓主都on99講埋啲你呀媽係女人嘅道理
唔通我見到樓主你行過嚟問你點解你老母生到你得150個樣又咁撚柒嘅﹐你會開心咩
幾時都話包裝最重要。做人無公關﹐食得屎㗎啦

好撚 mean

見到樓主依啲以為自己係直接嘅人就好撚燥
成日聽啲女仔朋友講apps識左男仔約出嚟﹐話佢哋講嘢on99咁﹐講嘢唔經大腦﹐以為自己好直接好風趣。唔好話個女仔嬲左無下次﹐我男仔聽到都燥撚左

連登=反社會人格集中地

你get唔到我講緊果個層次

啲social撚唔會明架喇

所以咪出現周圍咁多批鬥同圍爐post

試過有個同事係ig shop買左個千層蛋糕返公司食
同我講好好食
跟住我話 車 咪姐係抄lady m

你自己on9又話人get唔到你個層次

咁幫唔到你

見到樓主你咁on9﹐真心覺得有腦嘅唔一定識諗嘢﹐有嘴嘅唔一定識講嘢。狗口長不出象牙依句嘢真係無錯。睇樓主你講嘢都feel到你嗰浸覺得眾人皆醉我獨醒嘅味

連登係由痴線佬組成，完

呢個社會講好聽既話先係真理

咁我向你請教下應該點諗野同講野

都係有isp

我成日講左心果句
明明求其問下咩味黎就可以帶過